{"content":[{"id":"6ef3138f","settings":[],"elements":[{"id":"7e6474cf","settings":{"_column_size":100},"elements":[{"id":"69b2ab6f","settings":{"editor":"<ol><li><span style=\"color: #999999;\"><a style=\"color: #999999;\" href=\"\/politica-de-privacidad#1\"><u>Identificaci\u00f3n y datos de contacto del Responsable<\/u><\/a><\/span><\/li><li><span style=\"color: #999999;\"><a style=\"color: #999999;\" href=\"\/politica-de-privacidad#2\"><u>Informaci\u00f3n necesaria y actualizada<\/u><\/a><\/span><\/li><li><span style=\"color: #999999;\"><a style=\"color: #999999;\" href=\"\/politica-de-privacidad#3\"><u>Informaci\u00f3n general: descripci\u00f3n de la informaci\u00f3n contenida en la pol\u00edtica de privacidad<\/u><\/a><\/span><\/li><li><span style=\"color: #999999;\"><a style=\"color: #999999;\" href=\"\/politica-de-privacidad#4\"><u>Informaci\u00f3n detallada de los tratamientos realizados<\/u><\/a><\/span><\/li><li><span style=\"color: #999999;\"><a style=\"color: #999999;\" href=\"\/politica-de-privacidad#5\"><u>Ejercicio de sus derechos<\/u><\/a><\/span><\/li><li><span style=\"color: #999999;\"><a style=\"color: #999999;\" href=\"\/politica-de-privacidad#6\"><u>Cookies<\/u><\/a><\/span><\/li><li><span style=\"color: #999999;\"><a style=\"color: #999999;\" href=\"\/politica-de-privacidad#7\"><u>Medidas de seguridad<\/u><\/a><\/span><\/li><li><span style=\"color: #999999;\"><a style=\"color: #999999;\" href=\"\/politica-de-privacidad#8\"><u>Menores<\/u><\/a><\/span><\/li><li><span style=\"color: #999999;\"><a style=\"color: #999999;\" href=\"\/politica-de-privacidad#9\"><u>Contacto para ejercer los derechos sobre la privacidad de los datos<\/u><\/a><\/span><\/li><\/ol><div>\u00a0<\/div><h3 id=\"1\" class=\"text_subtitle\"><span style=\"color: #ffffff;\">1. Identificaci\u00f3n y datos de contacto del Responsable<\/span><\/h3><div>\u00a0<\/div><p>[sc name=\"nombreempresa\"][\/sc] , con domicilio en [sc name=\"domiciliosocial\"][\/sc] con CIF [sc name=\"dninegocio\"][\/sc], y tel\u00e9fono [sc name=\"telefono-solo\"][\/sc] (en adelante, \u201c<strong>[sc name=\"nombreempresa\"][\/sc]<\/strong>\u201d ) es la responsable del tratamiento de sus datos personales. En la presente pol\u00edtica de privacidad se facilita la informaci\u00f3n sobre el uso que realizar\u00e1 [sc name=\"web\"][\/sc] de sus datos personales en su condici\u00f3n de usuario de la web ([sc name=\"web\"][\/sc]). La presente Pol\u00edtica de Privacidad tiene por objeto facilitar informaci\u00f3n sobre los derechos que le asisten en virtud del Reglamento General de Protecci\u00f3n de Datos (\u201c<strong>RGPD<\/strong>\u201d). Si tiene cualquier duda relativa al tratamiento de sus datos personales, contacte con [sc name=\"web\"][\/sc] mediante el\u00a0<a href=\"\/politica-de-privacidad\/#9\">contacto de privacidad<\/a>.<\/p><h3 id=\"2\" class=\"text_subtitle\"><span style=\"color: #ffffff;\">2. Informaci\u00f3n necesaria y actualizada<\/span><\/h3><div>\u00a0<\/div><p>Todos los campos que aparezcan se\u00f1alados con un asterisco (*) en los formularios de la Web ser\u00e1n de obligada cumplimentaci\u00f3n, de tal modo que la omisi\u00f3n de alguno de ellos podr\u00eda comportar la imposibilidad de que se le puedan facilitar los servicios o informaci\u00f3n solicitados. Deber\u00e1 proporcionar informaci\u00f3n ver\u00eddica, para que la informaci\u00f3n facilitada est\u00e9 siempre actualizada y no contenga errores, deber\u00e1 comunicar a [sc name=\"web\"][\/sc] a la mayor brevedad posible, las modificaciones y rectificaciones de sus datos de car\u00e1cter personal que se vayan produciendo , mediante el\u00a0<a href=\"\/politica-de-privacidad\/#9\">contacto de privacidad<\/a>. Asimismo, al hacer \u201cclick\u201d en el bot\u00f3n \u201cAcepto\u201d (o equivalente) incorporado en los citados formularios, declara que la informaci\u00f3n y los datos que en ellos ha facilitado son exactos y veraces.<\/p><h3 id=\"3\" class=\"text_subtitle\"><span style=\"color: #ffffff;\">3. Informaci\u00f3n general: descripci\u00f3n de la informaci\u00f3n contenida en la pol\u00edtica de privacidad<\/span><\/h3><div>\u00a0<\/div><p>En la presente pol\u00edtica de privacidad encontrar\u00e1 una tabla identificando, por cada uno de los diferentes tratamientos de datos realizados por [sc name=\"web\"][\/sc] a la siguiente informaci\u00f3n:<\/p><ol><li>Las finalidades del tratamiento de sus datos personales, esto es, el motivo por el cual [sc name=\"web\"][\/sc] trata sus datos personales.<\/li><li>Las bases legales que permiten el tratamiento de sus datos por parte de [sc name=\"web\"][\/sc] para cada una de las finalidades indicadas.<\/li><li>La posible comunicaci\u00f3n de sus datos a terceros, as\u00ed como la causa de dicha comunicaci\u00f3n. A estos efectos, le informamos de que no cedemos sus datos personales a terceros salvo que exista una obligaci\u00f3n legal o bien se trate de profesionales colaboradores designados por [sc name=\"web\"][\/sc] para poder prestarle el servicio contratado o encargo profesional. Los prestadores de servicios que acceden a sus datos personales, con car\u00e1cter general, se dedican a los sectores de sistemas de informaci\u00f3n y tecnolog\u00eda. En la tabla que figura a continuaci\u00f3n se indicar\u00e1n, en su caso, aquellos otros sectores a los que se dediquen otros posibles prestadores de servicios de [sc name=\"web\"][\/sc] que deban acceder a sus datos personales. Le informamos de que puede solicitar mayor detalle de informaci\u00f3n respecto de los destinatarios de sus datos mediante el\u00a0<a href=\"\/politica-de-privacidad\/#9\">contacto de privacidad<\/a>. indicando el tratamiento concreto sobre cuyos destinatarios querr\u00eda informaci\u00f3n.<\/li><li>El plazo de conservaci\u00f3n de los datos que nos facilite. Asimismo, le informamos de que sus datos permanecer\u00e1n bloqueados para la atenci\u00f3n de reclamaciones judiciales, administrativas o fiscales, durante los plazos que resulten de la legislaci\u00f3n aplicable.<\/li><\/ol><div>\u00a0<\/div><h3 id=\"4\" class=\"text_subtitle\"><span style=\"color: #ffffff;\">4. Informaci\u00f3n detallada de los tratamientos realizados por [sc name=\"web\"][\/sc]<\/span><\/h3><div><span style=\"color: #ffffff;\">\u00a0<\/span><\/div><table id=\"t116456\" class=\"wdn_responsive_table flush-left\"><thead><tr><th id=\"t116456_row_0col_0\" colspan=\"1\">Finalidad del tratamiento<\/th><th id=\"t116456_row_0col_1\" colspan=\"1\">Base legal<\/th><th id=\"t116456_row_0col_2\" colspan=\"1\">Destinatarios<\/th><th id=\"t116456_row_0col_4\" colspan=\"1\">Plazo de conservaci\u00f3n<\/th><\/tr><\/thead><tbody><tr><td colspan=\"1\" headers=\"t116456_row_0col_0\" data-header=\"Finalidad del tratamiento\">Gestionar las consultas planteadas a trav\u00e9s del formulario de consulta<\/td><td colspan=\"1\" headers=\"t116456_row_0col_1\" data-header=\"Base legal\">Inter\u00e9s leg\u00edtimo de [sc name=\"web\"][\/sc] para atender a los requerimientos de informaci\u00f3n a trav\u00e9s de la Web.<\/td><td colspan=\"1\" headers=\"t116456_row_0col_2\" data-header=\"Destinatarios\">Sus datos pueden ser cedidos a los terceros profesionales designados por [sc name=\"web\"][\/sc] encargados de atender su solicitud de informaci\u00f3n. No acceder\u00e1n a sus datos personales prestadores de servicios adicionales de los indicados en el\u00a0<a href=\"\/politica-de-privacidad\/?tb-preview=1&amp;ver=5.6.7&amp;tb-id=228#3\">apartado 3c<\/a>.<\/td><td colspan=\"1\" headers=\"t116456_row_0col_4\" data-header=\"Plazo de conservaci\u00f3n\">Hasta la resoluci\u00f3n de su solicitud de informaci\u00f3n<\/td><\/tr><tr><td colspan=\"1\" headers=\"t116456_row_0col_0\" data-header=\"Finalidad del tratamiento\">Gestionar su suscripci\u00f3n al Foro\/Blog de [sc name=\"web\"][\/sc] identificada en el formulario de registro. Gestionar su registro y comentarios que facilite en el blog\/foro.<\/td><td colspan=\"1\" headers=\"t116456_row_0col_1\" data-header=\"Base legal\">Relaci\u00f3n contractual para la prestaci\u00f3n del servicio solicitado, aun cuando el mismo tenga el car\u00e1cter de gratuito.<\/td><td colspan=\"1\" headers=\"t116456_row_0col_2\" data-header=\"Destinatarios\">Las categor\u00edas de destinatarios que podr\u00e1n acceder a sus datos personales son los identificados en el\u00a0<a href=\"\/politica-de-privacidad\/?tb-preview=1&amp;ver=5.6.7&amp;tb-id=228#3\">apartado 3.c<\/a>.<\/td><td colspan=\"1\" headers=\"t116456_row_0col_4\" data-header=\"Plazo de conservaci\u00f3n\">Durante tres a\u00f1os desde la \u00faltima interacci\u00f3n con [sc name=\"web\"][\/sc] o hasta que manifieste su voluntad de no continuar suscrito al foro\/ blog (lo que suceda antes)<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><h3 id=\"5\" class=\"text_subtitle\"><span style=\"color: #ffffff;\">5. Ejercicio de sus derechos<\/span><\/h3><div><span style=\"color: #ffffff;\">\u00a0<\/span><\/div><p>Le informamos de que podr\u00e1 ejercer los siguientes derechos:<\/p><ol><li>derecho de acceso a sus datos personales para saber cu\u00e1les est\u00e1n siendo objeto de tratamiento y las operaciones de tratamiento llevadas a cabo con ellos;<\/li><li>derecho de rectificaci\u00f3n de cualquier dato personal inexacto;<\/li><li>derecho de supresi\u00f3n de sus datos personales, cuando esto sea posible;<\/li><li>derecho a solicitar la limitaci\u00f3n del tratamiento de sus datos personales cuando la exactitud, la legalidad o la necesidad del tratamiento de los datos resulte dudosa, en cuyo caso, podremos conservarlos para el ejercicio o la defensa de reclamaciones;<\/li><li>derecho a la portabilidad de sus datos personales, cuando la base legal que nos habilite para su tratamiento de las indicadas en la tabla arriba incluida sea la relaci\u00f3n contractual o el consentimiento;<\/li><li>derecho de oposici\u00f3n al tratamiento de sus datos personales, cuando la base legal que nos habilite para su tratamiento de las indicadas en la tabla arriba incluida sea el inter\u00e9s leg\u00edtimo. A estos efectos, dejaremos de tratar sus datos salvo que tengamos un inter\u00e9s leg\u00edtimo imperioso o para la formulaci\u00f3n, el ejercicio o la defensa de reclamaciones.<\/li><li>derecho a revocar su consentimiento en cualquier momento.<\/li><\/ol><p>Podr\u00e1 ejercitar sus derechos en cualquier momento y de forma gratuita mediante el\u00a0<a href=\"\/politica-de-privacidad\/#9\">contacto de privacidad<\/a>. indicando el derecho que desea ejercitar y sus datos identificativos. Si considera que no hemos tratado sus datos personales adecuadamente puede contactar con nostros mediante el\u00a0<a href=\"\/politica-de-privacidad\/#9\">contacto de privacidad<\/a>. No obstante, le informamos de que tiene derecho a presentar una reclamaci\u00f3n ante la Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos si considera que se ha cometido una infracci\u00f3n de la legislaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos respecto al tratamiento de sus datos personales.<\/p><h3 id=\"6\" class=\"text_subtitle\">6. Cookies<\/h3><p>[sc name=\"nombreempresa\"][\/sc] \u00fanicamente utilizar\u00e1 dispositivos de almacenamiento y recuperaci\u00f3n de datos ('Cookies') cuando el usuario haya dado su consentimiento previo para ello de acuerdo con lo que se indica en la ventana emergente del navegador del usuario cuando accede por primera vez a la Web y en los dem\u00e1s t\u00e9rminos y condiciones que se indican en la\u00a0<a href=\"\/politica-de-cookies\">Pol\u00edtica de cookies<\/a>\u00a0de [sc name=\"nombreempresa\"][\/sc] que todo usuario debe conocer.<\/p><h3 id=\"7\" class=\"text_subtitle\"><span style=\"color: #ffffff;\">7. Medidas de seguridad<\/span><\/h3><div><span style=\"color: #ffffff;\">\u00a0<\/span><\/div><p>[sc name=\"nombreempresa\"][\/sc] adopta los niveles de seguridad requeridos por el RGPD adecuados a la naturaleza de los datos que son objeto de tratamiento en cada momento. No obstante lo anterior, la seguridad t\u00e9cnica en un medio como Internet no es inexpugnable y pueden existir actuaciones dolosas de terceros, si bien [sc name=\"web\"][\/sc] pone todos los medios a su alcance para evitar dichas actuaciones.<\/p><h3 id=\"8\" class=\"text_subtitle\"><span style=\"color: #ffffff;\">8. Menores<\/span><\/h3><div><span style=\"color: #ffffff;\">\u00a0<\/span><\/div><p>Los menores de edad no podr\u00e1n usar los servicios disponibles a trav\u00e9s de la Web sin la previa autorizaci\u00f3n de sus padres, tutores o representantes legales, quienes ser\u00e1n los \u00fanicos responsables de todos los actos realizados a trav\u00e9s de la Web por los menores a su cargo, incluyendo la cumplimentaci\u00f3n de los formularios con los datos personales de dichos menores y la marcaci\u00f3n, en su caso, de las casillas que los acompa\u00f1an.<\/p><h3 id=\"9\" class=\"text_subtitle\"><span style=\"color: #ffffff;\">9. Contacto para ejercer los derechos sobre la privacidad de los datos<\/span><\/h3><div><span style=\"color: #ffffff;\">\u00a0<\/span><\/div><p>[sc name=\"email-rgpd\"][\/sc]<\/p>","__globals__":{"text_color":"globals\/colors?id=d287145"}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"column"}],"isInner":false,"elType":"section"}],"settings":{"template":"default"},"metadata":{"qode_page_background_image_fixed":"yes","qode_show-page-title":"yes","qode_show-sidebar":"default"}}